徐步高, 真警察

you are hero

除暴go

打擊黑警最佳手段就係推除暴go上神檯

全民徐步高！

大家都做徐步高！

徐步高可以上神枱啦
日日拜，同多幾條差佬講bye bye